[[民情告急]]7.21出金鐘 要黎多次200萬人

重點推7.21嘅Post！
重點推7.21嘅Post！
重點推7.21嘅Post！
重點推7.21嘅Post！
重點推7.21嘅Post！
重點推7.21嘅Post！
重點推7.21嘅Post！
重點推7.21嘅Post！
重點推7.21嘅Post！
重點推7.21嘅Post！
重點推7.21嘅Post！
重點推7.21嘅Post！

300萬！

推

721港島見

推呀

推返721po呀

Push

push

我無野講

呢次要250萬

人海戰術晒馬嚇咥警犬
可以保護義士

推
今次再創紀錄

團結勇武和理非

721只有香港人

200 萬連登仔已經ready

推呀推讓這風推

同我大力推

721情報新嘗試!!!

推!

推！推！推！

深呼吸，

見到個頭la

人多班狗就怕，所以一定要出

721

Pish

一定要人多

用力一推

300萬得唔得

721 推

玩少一日，訓少一日，出呀！！！！！！！

破紀錄

721見

717(今日)銀髮遊行都要幫

721(日)要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

推

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，打online game冇裝備乜柒都唔洗講

721金鐘

721 和理非都要Full Gear

口號小提議：

1.撤回修例
2.釋放義士
3.追究警隊濫權
4.反西環治港
5.我要雙普選

有俾人知你真正訴求，
正經少少唔該

推！！！！！

推721post

721PISH

推arrrrrrrrr

再推

表

我比較希望係前線有10萬

721, 金鐘見！

唔理衝唔衝21去金鐘

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

（7.21）香港人？拍馬都追唔上法國啦！（中聯辦/銅鑼灣？）

熱門冇哂野餐po
野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

大會指定食品：手指餅

要share出去

要再百萬級要有大爆料先做到
Keep到50萬已經好勁

721 港島見

[size=6]五大訴求 缺一不可[/size=6

繼續拉中立既人比較重要，有一百萬已經好好，其他地方文宣要夠，繼續遊行既意義要清晰

推，不撤不散

721 港島見 ! !

推！！！！

數字唔緊要，行動先係影響結果嘅關鍵

721金鐘見

雖然覺得冇咩可能
但係好期待再有奇蹟

唔覺告急

出街d 市民著黑衫比例差唔多

睇直播既人一地係覺得大快人心

熱門冇哂野餐po 三毛攻勢
野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

721要出嚟呀！

721 港島見

我覺得可以

21出金鐘 唔去送你鐘

717(今日)銀髮遊行都要幫

721(日)金鐘

721要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

全力推po, 今次咁遲confirm驚唔夠人睇到

【勇武】逐步建立香港武裝力量

ppp

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

推手

300萬

721 曬佢冷

721見！

叫連仔幫手置頂la

建議大型遊行可以置頂至當日

300萬人

貪心少少 黎次250萬 唔該！

推啊

721新香港

推，721見

7月21日遊行，繼續積聚民氣！

連農牆fb ig宣傳工作馬上展開

人手置頂

香港人，加油

pish

推 我無野講

未必得

不過人數已經唔係重點加油 一定出

721 見

有冇d7.21既簡單版文宣 可以幫手派。 200萬個次好多好多人幫手做宣傳

屌你老母張超雄落地獄！五大訴求，不撒不散！721金鐘見！

終審安全 和理非請出黎

go go go

721上街

推哂721po上頂

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

721維園見

推呀 721

唔只要推 仲要係其他媒體spread開去

大力推 唔好俾啲死3毛帶風向 7.21見

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

推721 post

不撤不散！

不撤不散！！

Push 721見

不撤不散

721 人手置頂

7.21見

全力集中爭取5大訴求 ！

7.21 Assemble ! !

我冇野講

推夠 300 萬！

推緊

不內訌 不分化 不割席 不篤灰
721 新香港 出黎行！
5大關鍵訴求!!!!

推！721
============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

唔好造神 唔好幻想 唔好重覆犯錯
推post+正負評零代價 幾時都做得
做自己認為正確既事

push 721

721見
已經等唔切

推返晒 721 post上熱門

PUSH

721見!

721 200萬！

721！

怒推

We connect

咁多位兄弟
我地唔單止要係連登推post, 我地仲要做全方位宣傳
麻煩大家幫幫手
1. 叫晒你地d親戚朋友721出黎
2. FB, IG share
3. 隨身帶memo紙同筆周圍貼
4. 其他討論區宣傳
等等!
721見

放低鍵盤
落樓下呼籲所有人

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

必須多人，少人過720 班垃圾就玩L完

無了
民意無了

721
We Want You
街上見

準備篇：
等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

心理篇：
【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

物資篇：
情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

裝備篇：
[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

戰術篇：
[721] 彩彈戰術，實測報告

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

理想篇：
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

尋狗

尋廢老

721香港人加油！

721
我無野講

我無野講
721

有50萬都願
身邊好多人冷感了

加油呀！

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

7.21金鐘見

重點推721有用post!!!
721港島見

推推推

We Are Inevitable!!!

7.21 金鐘見！

7.20休息！7.21港島見！

721一帶10行動👫👬👭👭👬

👍

重要

谷個百萬出黎！

700萬

721萬人

要多過200萬

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721見!

下， 諗住三百萬架wo

全民救港

推上熱門

出盡佢！

Sing hallelujah to the lord on 21st Jul

推！
721
五大訴求從不變
一齊去一齊走